長州居民復仇方法 唔道歉成個長州整連儂牆

呢班便衣唔責棍我切